男人30歲人仲未想定落黎？

佢話之前受過幾次傷，d ex 全部出軌，令佢唔相信愛情，唔相信女人
但係而家同我一齊左，對我愛理不理咁，乜都唔講我知，我扮嬲叫佢哄下我佢都無反應，我係咪應該放棄？

走啦

都講到唔信女人唔信愛情，同你一齊當你係乜都好明顯啦

同意

你地有冇肉體關係？

絲打 用時間同肉體都無用
你標題同內文講既根本係唔同
你男人唔係未想定落黎，係佢唔會定到落黎

籍口

佢話受過傷後，最愛自己
姐係佢唔會愛我？
只係咁岩我係佢身邊所以佢好寂寞，所以同我一齊？

有了。。。

佢當你係乜嘢你好清楚

你都形容得咁清晰，即係你自己都知，唔肯接受啫

死性不改

係我自己唔甘心，唔明點解佢要咁對我